究竟點解班老一輩咁鍾意去飲茶

屌你老母真係on99
平又唔係平一籠點心廿幾蚊
又加一又茶費
嘢食又唔係好食
稻香嗰啲直頭係大陸工場整
茶又垃圾

重點係等位耐撚到仆街
屌你假日食下午茶起碼要等40分鐘
入到去又要等半個鐘啲嘢食先到
啲廢老又要喺入面妹下妹下
食足幾個鐘先走

究竟有冇後生仔鍾意飲茶
如果唔係等多幾十年班老嘢死曬
你班仆街聽執笠啦

我好鍾意飲菜食點心
間連鎖酒樓啲點心好垃圾

耐唔耐約埋成班朋友飲早茶 大家有講有笑又有野食 有冷氣 張枱又大 不知幾爽

飲茶好正
有無同好一星期飲翻次

成日自己去天橋底茶樓飲 啲野自己做既 又平
利申：後生仔

茶樓啲炒粉麵又幾好食

個個星期都同屋企人去至少兩次

退左休唔洗做 日日好似星期6咁
大把時間梅下梅下

日本野貴, 飲茶仲貴

個啲好有鑊氣

飲日日[b][b][/

中學時已經成日同fd lunch time飲茶

人在稻香 一路飲茶一路睇呢個post

仲有晚市就更on9啦

一到大時大節
屋企啲長輩總係鍾意去酒樓食啲濕鳩套餐

先唔講永遠都係同一menu
早一兩年稻香非常有新意地推出一個乜春十大簋
十碟有三碟係烚菜
屌你老母收成千幾二千
之前仲有個朋友話好正常
屌你食屎大呀
我承認好食嘅中菜可以好貴
但唔係呢啲垃圾囉

你話多人唔知食乜好

咁去大排檔囉
平過佢又好食過佢

你話大排檔環境差
我唔認為酒樓好好囉
屌你地下啲地墊洗又洗唔到
啲廢老又成鳩日隨地吐痰
成個場又嘈到仆街
點解？
因為我地要自己洗碗囉
梗係嘈啦
出去食都要洗碗on撚9

你話你可以唔洗架
收皮啦啲碗仲有積架
點撚樣唔洗呀

貼錢買難受

講埋哂D垃圾稻香 早個排仲有人話覺唔覺稻香好高汁 笑左成個下就

去開屋村極小型茶樓飲 好鬼平 一通完宵實落樓飲茶

啟業邨之前有間舊茶樓又平又幾好食，但已經執撚咗

我只係知飲茶啲食物極唔健康，太多油太多加工肉，仲要啲點心多數嚮大陸工場整，雖然本地工場都信心不大，但大陸工場就更加驚

咁係你唔識揀地方食啫，去垃圾稻香

都係為咗吹下水，食其次

求名

成日飲 飲得好開心
覺對樓主好唔好意思
sorry請原諒我

百樂 執左之後去消防同樂會飲